係北角 有咩好行好食

春稅街行完
係麥記等緊

Vic hotel 198 lunch

真？

食埋雞蛋仔 閃人
冇野行既
繼園街係咪拆左 冇野睇

堡壘街麥記鍋貼, 同埋新鳳凰餅店雞尾包同蛋撻都唔錯
繼園街仍然喺度, 而且有部綠色拉閘升降機依然健康運作, 估計機齡都有60年

食左麥記ok 係太多人 又排隊份量又小 不過廿蚊ok 唔貴
雞蛋仔ok 夠簿 真係有D唔同
繼園街門口好多AA狗 唔知咩事 唔敢行入去